人鏈可以打得贏幾多個黑警？

有冇人答到我？

上連登開垃圾po可以打贏黑警？

0個

不如你講低你既理據去反駁我好過啦，日日剩係為咗自己利益幫泛民搞維穩
唔好俾我批中，宜家既街坊抗爭模式，絕對係和理非泛民接受到既，放火，汽油彈，甚至攻擊黑警，就係泛民呵會容許既，最重要係，泛民最唔希望市民真係打贏咗黑警，因為咁樣，泛民會有機會冇佢地既位置，同埋騎劫唔泛個抗爭

有咩高見？

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩